Напишите функцию update_dictionary(d, key, value), которая принимает на вход словарь d и два числа: key и value.

Если ключ key есть в словаре d, то добавьте значение value в список, который хранится по этому ключу.
Если ключа key нет в словаре, то нужно добавить значение в список по ключу 2*key.
 Если и ключа 2*key нет, то нужно добавить ключ 2*key в
  и сопоставить ему список из переданного элемента [value].

Требуется реализовать только эту функцию, кода вне неё не должно быть.
Функция не должна вызывать внутри себя функции input и print.

Пример работы функции:

d = {}
print(update_dictionary(d, 1, -1))  # None
print(d)                            # {2: [-1]}
update_dictionary(d, 2, -2)
print(d)                            # {2: [-1, -2]}
update_dictionary(d, 1, -3)
print(d)                            # {2: [-1, -2, -3]}